希望泛民議員唔好咁大愛走去協助潘生潘太

佢當日搵得民建聯 要自己承擔後果